Библиотека реализует обертку над прототипным наследованием.

Раскрывает 2 метода, getView и getModel, возвращающих конструктор. 

У getView 4 аргумента: объект, на базе которого будет создан прототип, набор опций по-умолчанию, конструктор родителя и имя модуля. Обязателен только первый. Так-же он может содержать некоторые служебные ключи, они описаны начиная с 304 строки. 

Полученый конструктор принимает 3 аргумента: опции экземпляра, ссылки на родительский елемент и экземпляр модели. Обязателен только первый. Экземпляры, создаваемые такими конструкторами содержат стандартные методы: _getElements – получающий ссылки на дочерние елементы и _trigger / on, пораждающий событие и регистрирующий его обработчик соотв. 

Стандартные поля экземпляров: _Opts - набор опций, _Model – ссылку на экземпляр модели, _Elems – набор ссылок на елементы (Первоначально выбирается из родительского елемента, на основании опции cssSels.Main, и содержит ссылку на родительский елемент в свойстве Parent. В последствии может быть расширен вызовом _getElements).